# Python_GraphTask
Идея решения в следующем:
 1. Для упрощения задачи нужно чтобы граф был полностью связным, для этого несуществующие дуги в матрице заменим на кратчайшие расстояния между ними. Для этого воспользуемся алгоритмом Флойда — Уоршелла
 2. Далее наша залача сводится к задаче коммивояжора, которую будем решать жадным алгоритмом - методом ближайшего соседа. То есть просто на каждом шаге будем искать вершину близжайшую в текущей вершине
 3. В чистом виде такой алгоритм не сработал, поэтому я добавил ветвление разных вариантов в случае если на каком-то шаге у нас несколько одиннаково минимально удаленных соседей